# เตรียมเพิ่มฟีเจอร์แปลภาษาInstagram #
ถึงแม้ภาพถ่ายและวิดีโอจะเป็นสื่อกลางสำคัญบนแต่ดูเหมือนทางเองจะมองว่าคำบรรยายต์ก็มีความสำคัญไม่แพ้กันจากการประกาศเตรียมเพิ่มจะฟีเจอร์แปลภาษาเข้ามาเร็วนี้แอคเคาท์ได้โพสต์ภาพพร้อมข้อความระบุว่าปุ่มแปลข้อความจะถูกเพิ่มเข้ามาภายในเดือนหน้าซึ่งฟีเจอร์นี้จะใช้แปลคำบรรยายภาพบนฟีตและช่องประวัติของผู้ใช้ในโปรไฟล์
ที่มา
Instagram Instagram Instagram in the coming month Digital Trend Instagram 